# Тестовое задание на курс «Python»

## Описание задачи
Реализуйте REST-сервис просмотра текущей зарплаты и даты следующего
повышения. Из-за того, что такие данные очень важны и критичны, каждый
сотрудник может видеть только свою сумму. Для обеспечения безопасности, вам
потребуется реализовать метод где по логину и паролю сотрудника будет выдан
секретный токен, который действует в течение определенного времени. Запрос
данных о зарплате должен выдаваться только при предъявлении валидного токена.

## Запуск
Скачать файлы в локальную папку

Установить зависимости, выполнив команду poetry install находясь внутри папки с файлами

Активировать виртуальное окружение, выполнив команду poetry shell

Создать в БД таблицу salary

Произвести миграцию БД

`alembic init migrations`

`alembic revision --autogenerate -m "DB creation"`

`alembic upgrade 'revision'`

Запустить сервис, выполнив команду 

```путь где находиться выполняющий фаил и через пробел путь к main.py``` 

*Пример*

```/home/user/.cache/pypoetry/virtualenvs/salary-dQEw0-jg-py3.10/bin/python /home/user/Project/FastAPI/Salary/main.py```

Перейти по адресу http://127.0.0.1:8000/docs
